殺呀

夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈

唔止謝sir，連er er er sir都……

人地有槍 你有無?

我地無槍 但都捱到四個月啦喎ching

一睇到＂殺呀＂就想起＂電腦大爆炸＂

殺到 班爛臭閪解放軍
電 腦 大 爆 炸 ！！！

對面損失幾多 我地又損失幾多